[push到上熱門] 國際戰線新手教學：Twitter篇

(上兩個po推唔起，今次再試推唔推到)

喺本地戰線之外，其實國際戰線都好重要，國際線可以幫我哋爭取國際民意，當民意夠大嘅時候，更可以將原本奶共嘅國家轉軚，形成全球反共聯合，但無奈有好多香港人都唔識用Twitter同Reddit之類外國人好常用嘅社交媒體，今日等我教大家用Twitter

申請Twitter Aacount
就可以搵到掣申請！如果用電話嘅可以用Twitter app或者去 ，會見到有option ()

㩒咗入去之後，可以揀用電話或者Email申請，我當然提議大家用Email，個名如果你唔怕風險可以打真名，驚嘅求其作就得 (
)

打完之後佢會問你畀唔畀佢track你，一樣唔驚就畀，驚就唔好畀 ()

跟住就可以註冊喇 ()

跟住佢會send verification code畀你 ()

跟住打密碼，記得要set得安全啲，我試過打完國際線之後有不明人士試過想登入我account

之後佢會叫你加profile相 (求其set)，自己嘅description (話自己乜乜乜就得)，同埋你感興趣嘅嘢。

感興趣嘅嘢方面你可以揀啲自己真係有興趣嘅嘢同埋關國際線嘅嘢，起碼唔好畀人覺得你係bot。

跟住佢會suggest啲嘢畀你follow，一樣follow返手足同自己有興趣嘅嘢，咁人哋一出Tweet你就會收到()

之後佢問你開唔開notification ，我提議開因為手足一出post你就知 ()

跟住如果你係手機website版佢會問你用唔用app，我覺得用app好啲

你已經成功申請Account！

Twitter 基本知識
我用呢幅圖 (其中一位手足嘅圖) 嚟講解下Twitter嘅元素

Tweet: 即係post，但係喺Twitter上面一定唔好叫post，而係Tweet，如果你講post人哋可能會對你反感，你當約定俗成記咗佢就得

人名(User): 即係你嗰Account嘅名，通常係代表你個人或者組織嘅目的
使用者名稱(username): 同人名唔通，Username係下面@xxxxx嘅嘢，通常亂改都得，但係平時人哋search嘢或者Tag人都係用Username (好似侵嘅@RealDonaldTrump)，所以好嘅Username係可以令人認到你。
Hashtag: 當一個Hashtag畀人用嘅次數夠多，佢就會上Trend (好似註冊完成幅圖咁)，上Trend之後啲人都會見到個hashtag，所以打國際線應該將嗰日主題嘅Hashtag盡力衝上Trend，咁先會多人留意
Retweet/Like人數/Like：唔使講。
Comment: 通常你Comment有兩種，一個係Retweet+Comment，一個係Comment，Retweet+Comment唔會幫到個Tweet boost到上去，所以大家應該Retweet還Retweet，Comment還Comment，通常你Comment加多張圖Reach會多啲，咩係Reach陣間會講
Retweet: 即係share，但同Tweet一樣，要講Retweet 而唔係Share，原因一樣。

呢啲就係你要識嘅Twitter基本Interface知識喇

其實打國際線真係好重要，但係得幾百或者幾千人打，試想如果有幾萬人或者幾十萬人，左翼都唔會頂得住人海攻勢而要幫我哋(但大家都要打先得)，政客會更加睇到香港人嘅需求，過法案都過得快啲

空間唔夠，下面補充

跟住我教大家點出Tweet:
下面有四樣嘢

由左至右第一個係加圖，唔使解釋

第二個係加GIF:㩒咗之後可以search啲出名嘅GIF嚟用 (
)

第三個係poll:即係有時外國議員問我哋睇法都係用依個，最多可以set期限去7日

第四個係Schedule，例如可以提返人幾時到69，612之類

Main Content梗係注重返幫香港，或者整好個profile嗰陣可以講下日常生活之類

加#Hashtag嘅好處同意義同用法上面講咗

仲有一樣嘢叫Reach
Reach顧名思義即係觸及人數，代表喺Twitter上面有幾多個人睇到你個Tweet:

上面有中文咩意思我諗大家都明，所以我哋出Tweet係要諗辦法增加Reach

------------------------------
你依家已經識用Twitter，我提議你用以下幾個途徑知道嗰日國際線要打咩

Telegram: @TwitterHelpBot，每日都有新Task，得閒可以做，仲有得睇排行榜
香城Online: 唔單止Twitter，連Reddit，連登，行動，黃店都有，其實真係極好用
各種Telegram Channel: 唔方便po link，睇下搵唔搵到
Twitter 手足： 最基本嘅方法就係睇手足Tweet乜就Tweet乜

又冇人推

手快禁錯負皮
推

推

多謝

為何總是push不起

up

多謝你

[#blacklivesmatter] 中国(已贏)：美國歧視，警暴，濫權；中国正義，人權世界第一

Twitter唔難用, 每日幾次去 TwitterHelpBot 同Act4HK接任，用Collection做仲好方便添

係

push

有用 push!

有用

ppppp

推呀推呀推

呢場抗爭絕對唔係香港人自己圍爐就贏到

要贏就需要睇埋成個whole picture
係大國角力之中掙扎而鑽出我地條路

Twitter就係其中一個好重要既輿論輸出渠道去影響大國角力

呢個你知 我知 鄰國既共產黨都知
大家一齊上國際戰線

你 絕對有影響力！

推 @TwitterHelpBot 好用

推埋你嗰份

lm

留名